{"author": {"comment_karma": 10649, "created_utc": 1400956871.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_10_24A0ED.png", "id": "gp765", "is_employee": false, "is_mod": true, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 6169, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#24A0ED", "user_is_muted": null, "display_name": "u_theotherhigh", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_10_24A0ED.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/theotherhigh", "key_color": "", "name": "t5_da7rc", "is_default_banner": true, "url": "/user/theotherhigh/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "theotherhigh"}, "clicked": false, "created_utc": 1584277195.0, "distinguished": null, "edited": false, "id": "fj0yw0", "is_original_content": false, "is_self": false, "locked": false, "name": "t3_fj0yw0", "num_comments": 25, "over_18": false, "score": 122, "downs": 0, "title": "Against Covid-19, France Minister of Health recommends not to take ibuprofen. Taking anti-inflammatory drugs (ibuprofen, cortisone, etc.) could be a factor in worsening the infection. If you have a fever, take paracetamol. (Acetaminophen)", "view_count": null, "media": {"oembed": {"provider_url": "https://twitter.com", "url": "https://twitter.com/olivierveran/status/1238776545398923264", "html": "<blockquote class=\"twitter-video\"><p lang=\"fr\" dir=\"ltr\">\u26a0\ufe0f <a href=\"https://twitter.com/hashtag/COVID%E3%83%BC19?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#COVID\u30fc19</a> | La prise d&#39;anti-inflammatoires (ibuprof\u00e8ne, cortisone, ...) pourrait \u00eatre un facteur d&#39;aggravation de l\u2019infection. En cas de fi\u00e8vre, prenez du parac\u00e9tamol. <br>Si vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 sous anti-inflammatoires ou en cas de doute, demandez conseil \u00e0 votre m\u00e9decin.</p>&mdash; Olivier V\u00e9ran (@olivierveran) <a href=\"https://twitter.com/olivierveran/status/1238776545398923264?ref_src=twsrc%5Etfw\">March 14, 2020</a></blockquote>\n<script async src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\" charset=\"utf-8\"></script>\n", "author_name": "Olivier V\u00e9ran", "height": 224, "width": 350, "version": "1.0", "author_url": "https://twitter.com/olivierveran", "provider_name": "Twitter", "cache_age": 3153600000, "type": "rich"}, "type": "twitter.com"}, "url": "https://twitter.com/olivierveran/status/1238776545398923264?s=21", "permalink": "/r/China_Flu/comments/fj0yw0/against_covid19_france_minister_of_health/", "selftext": "", "stickied": false}