{"author": {"comment_karma": 6425, "created_utc": 1323636809.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_19_A5A4A4.png", "id": "6f31i", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 2157, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#A5A4A4", "user_is_muted": null, "display_name": "u_Stig2011", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_19_A5A4A4.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/Stig2011", "key_color": "", "name": "t5_cpnjs", "is_default_banner": true, "url": "/user/Stig2011/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "Stig2011"}, "body": "Denne dukka opp i tr\u00e5den, s\u00e5 tyder nok mer p\u00e5 at det er noe lag et eller annet sted av \u00e9n eller annen grunn.  \n\n\nJeg mener at det du har vist frem fortsatt ikke er vitenskapelige metastudier \u2013 som du pr\u00f8vde \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at det var. Jeg kritiserer ikke kilden du linker til. Jeg kritiserer innholdet.\n\n&#x200B;\n\nAt folk oppfatter ting forskjellig basert p\u00e5 tidligere erfaringer og sitt eget tankesett er verken spesielt relevant eller interessant her. Det er heller ikke s\u00e5 oppsiktsvekkende som du later til \u00e5 tro.\n\n&#x200B;\n\nAt man oppfatter og tolker ting avhenger imidlertid av at man har noe \u00e5 tolke. Og jeg vil fortsatt gjerne tolke den metastudien du har snakket s\u00e5 varmt om. Kan du linke til den?", "created_utc": 1584633987.0, "distinguished": null, "id": "fkxrgcv", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fkq06l", "parent_id": "t1_fkxqq90", "score": 1, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_2qh94", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fkxrgcv", "collapsed": false, "permalink": "/r/norge/comments/fkq06l/coronavirus_vaksiner_5g_folkemord_av_etniske/fkxrgcv/"}