{"author": {"comment_karma": 6425, "created_utc": 1323636809.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_19_A5A4A4.png", "id": "6f31i", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 2157, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#A5A4A4", "user_is_muted": null, "display_name": "u_Stig2011", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_19_A5A4A4.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/Stig2011", "key_color": "", "name": "t5_cpnjs", "is_default_banner": true, "url": "/user/Stig2011/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "Stig2011"}, "body": "Ser kommentarene p\u00e5 profilen din, men ikke i tr\u00e5den.  \n\n\nJeg er bombastisk p\u00e5 at du ikke har noe \u00e5 vise til. FORDI DU IKKE HAR VIST FREM NOE!\n\nDu har jo klart \u00e5 f\u00e5 meg til \u00e5 g\u00e5 i troll-fella, da. Det skal du ha.  \n\n\nP.S: Si fra n\u00e5r du har limt inn hele Wiki-artikkelen om reality-tunnels, da. Litt irriterende \u00e5 bare f\u00e5 et avsnitt eller to per post. (Selv om det ikke er n\u00f8dvendig. Jeg vet hva det er, har lest hele f\u00f8r og ser ikke hvordan det er relevant her.)  \n\n\nJeg diskuterer ikke EMF med deg. Jeg diskuterer kildene dine. De er d\u00e5rlige. Da har du lite kredibilitet.", "created_utc": 1584632635.0, "distinguished": null, "id": "fkxp0kb", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fkq06l", "parent_id": "t1_fkwttfs", "score": 1, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_2qh94", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fkxp0kb", "collapsed": false, "permalink": "/r/norge/comments/fkq06l/coronavirus_vaksiner_5g_folkemord_av_etniske/fkxp0kb/"}