{"author": {"comment_karma": 24145, "created_utc": 1222870413.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_11_4856A3.png", "id": "39acq", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 21171, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#4856A3", "user_is_muted": null, "display_name": "u_stalematedizzy", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_11_4856A3.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/stalematedizzy", "key_color": "", "name": "t5_bho8n", "is_default_banner": true, "url": "/user/stalematedizzy/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "stalematedizzy"}, "body": "> Det er ingen som pr\u00f8ver \u00e5 misforst\u00e5 noe som helst.\n\nS\u00e5 da er de tr\u00e6rne det st\u00e5r p\u00e5?\n\n> Folk pr\u00f8ver \u00e5 l\u00e6re deg noe.\n\nDet er lov det, men er du sikker p\u00e5 at det er n\u00f8dvendig?\n\n> Du b\u00f8r kanskje unng\u00e5 \u00e5 v\u00e6re s\u00e5 bombastisk om ting du \u00e5penbart ikke har peiling p\u00e5. S\u00e5nn du holder p\u00e5 bidrar ikke akkurat til at du fremst\u00e5r smart eller seri\u00f8s.\n\nN\u00e5 er det vel ikke jeg som er den som er bombastisk her. Mulig det er noe i det denne dama sa en gang?\n\n\"We don't see things as they are; we see them as we are.\"\n\n Ana\u00efs Nin", "created_utc": 1584631253.0, "distinguished": null, "id": "fkxmkfh", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fkq06l", "parent_id": "t1_fkxecal", "score": 1, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_2qh94", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": 1584631482.0, "name": "t1_fkxmkfh", "collapsed": false, "permalink": "/r/norge/comments/fkq06l/coronavirus_vaksiner_5g_folkemord_av_etniske/fkxmkfh/"}