{"author": {"comment_karma": 832, "created_utc": 1530722163.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://styles.redditmedia.com/t5_lavyq/styles/profileIcon_4rzqfu7nh3821.png?width=256&height=256&crop=256:256,smart&s=3425176e950cc938289fe7cdaecc716e8a465950", "id": "1pcw4gyw", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 400, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "https://styles.redditmedia.com/t5_lavyq/styles/profileBanner_atwc8dwbi3821.jpg?width=1280&height=384&crop=1280:384,smart&s=a492faf33a8832e9d3501c96cd31a20f41eba623", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "", "user_is_muted": null, "display_name": "u_iKeidis", "header_img": null, "title": "Julios", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://styles.redditmedia.com/t5_lavyq/styles/profileIcon_4rzqfu7nh3821.png?width=256&height=256&crop=256:256,smart&s=3425176e950cc938289fe7cdaecc716e8a465950", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": false, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/iKeidis", "key_color": "", "name": "t5_lavyq", "is_default_banner": false, "url": "/user/iKeidis/", "banner_size": [1280, 384], "user_is_moderator": null, "public_description": "*-*", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "iKeidis"}, "body": "Tem gente no Brasil q ainda n\u00e3o est\u00e1 levando a s\u00e9rio o qu\u00e3o grave a superlota\u00e7\u00e3o dos hospitais pode ser (vai ser n\u00e9, do jeito q as coisas est\u00e3o indo).", "created_utc": 1584415819.0, "distinguished": null, "id": "fkppgyj", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fjr0nm", "parent_id": "t3_fjr0nm", "score": 7, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_2hrykq", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fkppgyj", "collapsed": false, "permalink": "/r/coronabr/comments/fjr0nm/m\u00e9dicos_italianos_j\u00e1_temem_que_maiores_de_80_anos/fkppgyj/"}