{"author": {"comment_karma": 28554, "created_utc": 1345223752.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_02_0DD3BB.png", "id": "8p9ep", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 1083, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#0DD3BB", "user_is_muted": null, "display_name": "u_vonbalt", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_02_0DD3BB.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/vonbalt", "key_color": "", "name": "t5_ckye7", "is_default_banner": true, "url": "/user/vonbalt/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "vonbalt"}, "body": "Obviamente \u00e9 isso \u00e9 o que o rela\u00e7\u00f5es publicas do partido passa pro mundo externo n\u00e9?\n\nIndependente de eu achar que eles est\u00e3o camuflando ou n\u00e3o as coisas, eles literalmente botaram uma cidade inteira em quarentena e o povo preso em suas pr\u00f3prias casas, s\u00f3 pode sair uma pessoa a cada 3 dias pra buscar mantimentos e n\u00e3o tem transporte publico nem postos de combustivel funcionando pra abastecer veiculos particulares ent\u00e3o as pessoas t\u00e3o lascadas l\u00e1, isso n\u00e3o me parece ser lidar at\u00e9 bem mas ainda bem que n\u00e3o chegou no n\u00edvel da melhor Cor\u00e9ia pelo menos.", "created_utc": 1583031243.0, "distinguished": null, "id": "fj5f8gj", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fbdqjd", "parent_id": "t1_fj5evv5", "score": 2, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_351wl", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fj5f8gj", "collapsed": false, "permalink": "/r/brasilivre/comments/fbdqjd/north_koreas_first_confirmed_coronavirus_covid_19/fj5f8gj/"}