{"author": {"comment_karma": 2443, "created_utc": 1528456748.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://styles.redditmedia.com/t5_k6jo7/styles/profileIcon_k7b58y33ida21.jpg?width=256&height=256&crop=256:256,smart&s=66df9722979dedb0224029db13efbbd5f6b387d3", "id": "14sebxeb", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 3402, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "", "user_is_muted": null, "display_name": "u_IloveGliese581c", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://styles.redditmedia.com/t5_k6jo7/styles/profileIcon_k7b58y33ida21.jpg?width=256&height=256&crop=256:256,smart&s=66df9722979dedb0224029db13efbbd5f6b387d3", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": false, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/IloveGliese581c", "key_color": "", "name": "t5_k6jo7", "is_default_banner": true, "url": "/user/IloveGliese581c/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "IloveGliese581c"}, "body": "\\[OFF TOPIC\\] Ser\u00e1 que essa not\u00edcia \u00e9 verdadeira? Os comunistas do twitter dizem que toda not\u00edcia ruim da Cor\u00e9ia do Norte \u00e9 propaganda ocidental.", "created_utc": 1583277890.0, "distinguished": null, "id": "fjetf0n", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fbdqjd", "parent_id": "t1_fj4c23y", "score": 2, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_351wl", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fjetf0n", "collapsed": false, "permalink": "/r/brasilivre/comments/fbdqjd/north_koreas_first_confirmed_coronavirus_covid_19/fjetf0n/"}