{"author": {"comment_karma": 4825, "created_utc": 1510773473.0, "has_verified_email": false, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_10_FF66AC.png", "id": "l0zedyh", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 1658, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#FF66AC", "user_is_muted": null, "display_name": "u_reticente", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": true, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_10_FF66AC.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/reticente", "key_color": "", "name": "t5_4yvdp", "is_default_banner": true, "url": "/user/reticente/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "reticente"}, "body": "Se o papa morrer, o que vai ter de vi\u00fava em ambos subs... Pior \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o do u/DomLeonid, nosso ultra-ortodoxo.", "created_utc": 1583028530.0, "distinguished": null, "id": "fj5b5ns", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fbmj8i", "parent_id": "t1_fj56vb2", "score": 1, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_351wl", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fj5b5ns", "collapsed": false, "permalink": "/r/brasilivre/comments/fbmj8i/papa_est\u00e1_com_o_corona_v\u00edrus_quanto_tempo_faz_que/fj5b5ns/"}