{"author": {"comment_karma": 16859, "created_utc": 1484285901.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://styles.redditmedia.com/t5_a5a4x/styles/profileIcon_leutpddk9w701.jpg?width=256&height=256&crop=256:256,smart&s=b57a391dca548b00daa4ac5ea49febf0b4a6f56a", "id": "14e9ty", "is_employee": false, "is_mod": true, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 7458, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "https://styles.redditmedia.com/t5_a5a4x/styles/profileBanner_frid3wcqbw701.png?width=1280&height=384&crop=1280:384,smart&s=3b7233d0fa1a3cdebb1467b70b8abad70c96d136", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "", "user_is_muted": null, "display_name": "u_versattes", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://styles.redditmedia.com/t5_a5a4x/styles/profileIcon_leutpddk9w701.jpg?width=256&height=256&crop=256:256,smart&s=b57a391dca548b00daa4ac5ea49febf0b4a6f56a", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": false, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/versattes", "key_color": "", "name": "t5_a5a4x", "is_default_banner": false, "url": "/user/versattes/", "banner_size": [1280, 384], "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "versattes"}, "body": "Onde \u00e9 que tu viu que \u00e9 o corona virus a\u00ed nessa noticia? Para de achar desculpa e apaga o post. Ele tem 80 e poucos anos, qualquer virose ou gripe abala de alguma forma.", "created_utc": 1583026839.0, "distinguished": null, "id": "fj58nwe", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fbmj8i", "parent_id": "t1_fj58gxx", "score": 4, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_351wl", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fj58nwe", "collapsed": false, "permalink": "/r/brasilivre/comments/fbmj8i/papa_est\u00e1_com_o_corona_v\u00edrus_quanto_tempo_faz_que/fj58nwe/"}