{"author": {"comment_karma": 6222, "created_utc": 1581263183.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_15_A06A42.png", "id": "1r5m8xgm", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 449, "subreddit": {"default_set": false, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#A06A42", "user_is_muted": null, "display_name": "u_NoshoesF", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_15_A06A42.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/NoshoesF", "key_color": "", "name": "t5_2eynbi", "is_default_banner": true, "url": "/user/NoshoesF/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "NoshoesF"}, "body": "> Det f\u00e5r bli ditt valg, jeg for min del vil heller forholde meg til fagfellevurdert forskning fra respekterte institusjoner.\n\nDet er jeg helt enig i. Det er derfor jeg har s\u00e5 sterk motvilje mot Folkets str\u00e5levern, som er mildt sagt antivitenskapelige. Dersom det kommer flere gode metastudier som p\u00e5viser skade innenfor dagens str\u00e5lingsrammer b\u00f8r vi naturligvis vurdere \u00e5 endre de rammene. Uansett er EM-str\u00e5ling en begrenset naturressurs og b\u00f8r (fortsatt) reguleres strengt.\n\n> Statens [s]tr\u00e5levern erkjenner \u00e5 ikke ha kompetanse p\u00e5 dette feltet\n\nKilde?", "created_utc": 1584546944.0, "distinguished": null, "id": "fkucrm0", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fkq06l", "parent_id": "t1_fku8l1j", "score": 17, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_2qh94", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fkucrm0", "collapsed": false, "permalink": "/r/norge/comments/fkq06l/coronavirus_vaksiner_5g_folkemord_av_etniske/fkucrm0/"}