{"author": {"comment_karma": 3641, "created_utc": 1415299065.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_01_D4E815.png", "id": "j8fqc", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 1049, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#D4E815", "user_is_muted": null, "display_name": "u_troglydot", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_01_D4E815.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/troglydot", "key_color": "", "name": "t5_dnuoq", "is_default_banner": true, "url": "/user/troglydot/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "troglydot"}, "body": "Du har helt rett i at det g\u00e5r en reell vitenskapelig debatt om 5G er ufarlig eller ikke. Har stemt deg opp.\n\nMen det har blitt en umulig ting \u00e5 snakke om. Det er s\u00e5 mange str\u00e5lingsparanoide raringer (s\u00e5nn som hun i bildet som ble postet her), at det er umulig \u00e5 snakke om n\u00e5r det faktisk kanskje stemmer. Folk klarer ikke skille det fra idiotien.\n\nDet blir som om det skulle vise seg at en vanlig vaksine ikke er s\u00e5 trygg som man hadde antatt. Det ligger for tett opp mot anti-vaxxer ideologien til at de aller fleste ikke vil klare \u00e5 ta det p\u00e5 alvor, selv om det skulle v\u00e6re vitenskapelig ukontroversielt.", "created_utc": 1584552692.0, "distinguished": null, "id": "fkuni1m", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fkq06l", "parent_id": "t1_fkuh4m1", "score": 9, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_2qh94", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fkuni1m", "collapsed": false, "permalink": "/r/norge/comments/fkq06l/coronavirus_vaksiner_5g_folkemord_av_etniske/fkuni1m/"}