{"author": {"comment_karma": 24145, "created_utc": 1222870413.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_11_4856A3.png", "id": "39acq", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 21171, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#4856A3", "user_is_muted": null, "display_name": "u_stalematedizzy", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_11_4856A3.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/stalematedizzy", "key_color": "", "name": "t5_bho8n", "is_default_banner": true, "url": "/user/stalematedizzy/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "stalematedizzy"}, "body": "> Nei, jeg forveksler ikke j\u00f8der med zionister\n\nNeivel\n\n> men siden du nevner det, s\u00e5 er det nok av konspiratoriske kj\u00f8tthuer som skjuler den faktiske antisemittismen sin med en p\u00e5st\u00e5tt motstand mot zionisme.\n\nJa, det er mange som har misforst\u00e5tt mye her i verden, men mener du at ortodokse j\u00f8der faller i den kategorien du nevner over?", "created_utc": 1584561842.0, "distinguished": null, "id": "fkv4f16", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fkq06l", "parent_id": "t1_fkv45ez", "score": -11, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_2qh94", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fkv4f16", "collapsed": true, "permalink": "/r/norge/comments/fkq06l/coronavirus_vaksiner_5g_folkemord_av_etniske/fkv4f16/"}