{"author": {"comment_karma": 24145, "created_utc": 1222870413.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_11_4856A3.png", "id": "39acq", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 21171, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#4856A3", "user_is_muted": null, "display_name": "u_stalematedizzy", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_11_4856A3.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/stalematedizzy", "key_color": "", "name": "t5_bho8n", "is_default_banner": true, "url": "/user/stalematedizzy/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "stalematedizzy"}, "body": "> Det er derfor jeg har s\u00e5 sterk motvilje mot Folkets str\u00e5levern, som er mildt sagt antivitenskapelige.\n\nHar aldri h\u00f8rt om denne organisjonen. Kan du komme med noen eksempler?\n\n> Dersom det kommer flere gode metastudier som p\u00e5viser skade innenfor dagens str\u00e5lingsrammer b\u00f8r vi naturligvis vurdere \u00e5 endre de rammene.\n\nAt The Lancet og IEEE pupliserer disse artiklene burde v\u00e6re en tankevekker i seg selv.\n\n> Kilde?\n\nJeg ble spurt av en gammel kompis som jobber som mellomleder for en nettleverand\u00f8r om  jeg kunne unders\u00f8ke litt rundt dette, siden han m\u00e5tte erkjenne seg inhabil og kom under det arbeidet over denne artikkelen:\n\nhttps://einarflydal.com/2020/02/17/har-stralevernet-gjort-seg-kjent-med-sitt-eget-grunnlagsdokument/#more-37548\n\nSyntes det som  st\u00e5r i egen firkant p\u00e5 engelsk der var s\u00e5pass merkelig at jeg valgte \u00e5 ta kontakt med dem selv og i svaret skrev de rett og slett det. De forklarte at deres kunnskapsomr\u00e5det  f\u00f8rst og fremst er atomsikkerhet, noe som kommer frem ganske klart om du g\u00e5r inn p\u00e5 nettsidene deres.\n\nhttps://www.dsa.no/\n\nStatens str\u00e5levern har for\u00f8vrig skiftet navn til Direktoratet for str\u00e5levern og atomsikkerhet, kanskje for \u00e5 unng\u00e5 misforst\u00e5elser med tanke p\u00e5 dette.\n\nOm du helst vil tro at dette er t\u00f8v, foresl\u00e5r jeg at du tar kontakt med dem p\u00e5 egenh\u00e5nd.\n\nJeg for min del ble ganske paff og har derfor gravd litt dypere i emnet. Viser seg at jeg har v\u00e6rt ganske ignorant med tanke p\u00e5 dette.\n\nDet kan ogs\u00e5 nevnes at nevnte netttleverand\u00f8r n\u00e5 har besluttet \u00e5 slutte \u00e5 kreve inn avlesningsgebyr fra kunder som har \u00f8nsker \u00e5 f\u00e5 koblet av kommunikasjonsmodulen p\u00e5 sine m\u00e5lere, for sikkerhets skyld.\n\nEtter det jeg har forst\u00e5tt er NVE i ferd med \u00e5 lage nye retningslinjer med tanke p\u00e5 dette i skrivende stund.", "created_utc": 1584548841.0, "distinguished": null, "id": "fkug7o8", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fkq06l", "parent_id": "t1_fkucrm0", "score": 2, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_2qh94", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": 1584550089.0, "name": "t1_fkug7o8", "collapsed": false, "permalink": "/r/norge/comments/fkq06l/coronavirus_vaksiner_5g_folkemord_av_etniske/fkug7o8/"}