{"author": {"comment_karma": 19594, "created_utc": 1531092276.0, "has_verified_email": true, "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_03_FF8717.png", "id": "1qe26vq6", "is_employee": false, "is_mod": false, "is_gold": false, "has_subscribed": true, "link_karma": 2180, "subreddit": {"default_set": true, "user_is_contributor": null, "banner_img": "", "restrict_posting": true, "user_is_banned": null, "free_form_reports": true, "community_icon": "", "show_media": true, "icon_color": "#FF8717", "user_is_muted": null, "display_name": "u_KitchenDepartment", "header_img": null, "title": "", "previous_names": [], "over_18": false, "icon_size": [256, 256], "primary_color": "", "icon_img": "https://www.redditstatic.com/avatars/avatar_default_03_FF8717.png", "description": "", "submit_link_label": "", "header_size": null, "restrict_commenting": false, "subscribers": 0, "submit_text_label": "", "is_default_icon": true, "link_flair_position": "", "display_name_prefixed": "u/KitchenDepartment", "key_color": "", "name": "t5_lhyty", "is_default_banner": true, "url": "/user/KitchenDepartment/", "banner_size": null, "user_is_moderator": null, "public_description": "", "link_flair_enabled": false, "disable_contributor_requests": false, "subreddit_type": "user", "user_is_subscriber": null}, "name": "KitchenDepartment"}, "body": "Nei den tittelen m\u00e5 nok g\u00e5 til personen som tar begrepene kvante-felt og elektromagnetisk-felt. Og s\u00e5 tenker \"Hmm, disse to ordene har begge felt i seg, Det betyr at dem m\u00e5 v\u00e6re n\u00f8yaktig dem samme\". Bare vent til du l\u00e6rer at hele universet vi lever i ogs\u00e5 er et \"elektromagnetisk-felt\", per deres definisjon, Og konkluderer med at 5G pomper ut mikrouniverser", "created_utc": 1584551720.0, "distinguished": null, "id": "fkulp2v", "is_submitter": false, "link_id": "t3_fkq06l", "parent_id": "t1_fkuksu5", "score": 6, "stickied": false, "subreddit_id": "t5_2qh94", "downs": 0, "total_awards_received": 0, "edited": false, "name": "t1_fkulp2v", "collapsed": false, "permalink": "/r/norge/comments/fkq06l/coronavirus_vaksiner_5g_folkemord_av_etniske/fkulp2v/"}